寧做自由閪，不做建制閪！

15:45 開始睇